［美國大選］watermark 係真的 lawsuit有寫

大家請看一下鮑威爾刑事訴狀第35頁

傳說中的選票水印竟然是真的，鮑威爾律師在向法庭提起選舉舞弊控訴中，終於亮出主要證據之一，真假選票對比數量嚴重超出應該有的數量，而主要證據就是難以仿冒的紙張要求和水印痕跡特徵。

愛登力：量子吹大左

記得果陣有呢個新聞時FC撚：大紀元，勿跟車太貼

水印呢d有好正常, 係之前果d講到咩區塊鏈先係吹啫

有水印好合理, 好平常
但之前吹到GPS定位, blockchain 就覺得誇張左

咪住先，選票本身就有watermark既
之前係吹緊又blockchain 又Quantium watermark喎，同就咁有水印相差好遠

真 個陣吹到每張獨有
水印咁簡單既防偽好易整 問題係有無正式既水準而powell 質疑既係呢個疑點

根本就要將印美金嘅防偽技術，應用喺美國選票到

點可以咁兒戲

假銀紙都有水印，但水印有冇blockchain就另計

個陣講到每張都好似bitcoin咁每張都獨一無二先令人難以相信

有講水印 但冇提及有冇用d高科技野姐
最後都係證實唔到

五毛幾時出嚟

水印本身有，爭議點兩樣
1高科技水印
2水印係咪國防部/dns印

但唔係本身州政府自己印既咩

敗登坐監

所以有機會只係得喬治亞州啲票有水印

佢個量子應該係量子電腦個量子態位元數，即由傳承1/0二元位，變成四元位。

學番台灣真人去排隊投票，人手點票唱票好過啦